黑警用罷工威脅唔準成立獨立調查，醫護點解唔罷醫大陸人要政府封關！

無野講！

贊成:
反對:

絕對支持醫護人員罷工
政府無能，先會導致而家嘅結果。
咁都唔值得為呢啲人付出生命

因為良知😢😢😢😢

點解黑警有特權威脅香港人成立獨立調查委員會呀！